同公司個靚女新同事食kfc點知食到喊晒口！！

話說今朝公司新嚟咗個靚女trainee 啡黑短髮 對眼好撚淫 皮膚又白 v面大波瘦腰長腿大蘿pat 正到不得了
咁我老細就俾佢做我條team(一定係見我打晒眼色 識做！)
見佢第一日返工 嚟到新環境乜都唔識 我做得team leader緊係對佢無微不至

can not find any "kfc" keywords

哦

食雞就食雞啦，咁多野講

係咪食自己同類個d on9野

圖都無學人開post?
伯母

內文與標題不符

做做下野我就問佢：「𡃁妹，一陣lunch食咩啊你」，見到佢認真諗咗好耐我就話：「唔知呢到有咩食？我帶你去食啦咁！」佢即刻點晒頭笑晒口，我內心緊係嘿一聲笑出嚟，今鋪仲唔到我食下屬！
放lunch個陣，我同啲𡃁講：「喂！Kathy唔係好熟呢頭，我帶佢去食啦，我地返返嚟就到你地放飯！」睇到佢地眼甘甘留晒口水個樣，我內心又再嘿一聲笑出來，衰仔有排都未撚到你地啊！
由於度度都好多人排隊我地最後去咗食kfc

㩒錯制未打完就post咗

屌你老母寫故就快撚啲去高潮位啦你老母

食唔到間好少少嘅餐廳我已經覺得好失威，但我諗到個挽回面子嘅方法（食新出個隻辣雞顯得我好食得辣）
Kathy嗌咗燒雞，而我緊係嗌避風堂xxx雞，嘿。
點知真係好辣，辣到我流眼水。

f5f5f5

橫掂都係鳩噏，好心就講話帶佢去開房

樓主鳩噏都打咁耐
負評

出野未呀

你老母比狗屌個陣都喊晒咁口 但你老豆係隔離得個睇字

有少少 沒自信的毒男 故 feel

作快少少啦

完咗啦

出啲唔出啲，同你條撚一樣

睇完
負評 上一頁

KFC打手文黎既喂

做乜鳩呀。。。

圖呢

屌on9

笑左

搵我?

爛尾屌

樓主有女就唔好搞咁多嘢啦

重甜 plx

女同事： 渣ga

樓主同我個名一樣

on9

高質

CLS

蜜蜜燒雞翼

我到底睇緊乜尻野

笑撚左

屌你老母 睇完都唔知噏乜鳩

屌你

quick

Live咗

哇‼️‼️‼️‼️‼️‼️

On9

垃圾

真係辣得濟 我都控制唔到

皮已負，樓主條女係雞係公廁

屌
點解我會睇哂

屌你個肺又幾有創意

條女正到

惺咁渣ga

點解要咁

more

KFC打手低質到

嘿

我睇咗啲乜

好故